屌你Windows休眠幾晚唔熄機會lag

OS問題定硬件問題??

人都要訓覺啦仆街

暫存左好多資料要清下

點清

Hdd?

ccleaner??

下載360管家

識玩啊巴打

因為windows垃圾

一星期先熄一次機..

人性化設計
你瞓瞓吓我整醒你都會慢半拍啦

呢個ok 休眠完用360 clean一下順返

boot個機有幾難

成年都未必熄到一次機

要開返晒上次d視窗先麻煩

咩config咩硬件又唔講

i7 4790
r9 390
7200 rpm hdd....

Hdd梗係lag啦
休眠再開機 d野慢慢load出嚟